救手足啊有無人識佢

推

where

唔清楚，係tg睇到，得呢張相

無其他資料

有無人識佢，知佢住邊？

Push

佢意思係返屋企訓下覺，唔好理佢

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
幫nds嚟香港同再滲多啲自己人入去

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，光復ust啊